%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Hors-Cadre}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Membre fondateur} % Affiliation/role
    {HAUM -- Hackerspace Au Mans} % Organization/group
    {Le Mans, France} % Location
    {Sep. 2011 --} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Mise en place du hackerspace étudiant.}
				\item {Dépôt légal de l'association en Novembre 2012.}
        \item {Président de Nov. 2012 à Nov. 2015.}
				\item {Développement de l'activité, participation à des conférences \& divers évènements.}
				\item {Site: \href{https://haum.org}{haum.org}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Organisateur} % Affiliation/role
    {24 Heures du Code} % Organization/group
    {Le Mans, France} % Location
    {2014 -- 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Écriture des sujets
					\begin{description}
						\item[2014] Une application Firefox OS pour la mobilité (partenariat Mozilla Foundation)
						\item[2015] Urban Flow : arène open-data pour intelligences artificielles
						\item[2016] SartheDev API : exploration originale de données ouvertes
						\item[2017] Laumii : jeu d'énigmes matériel/logiciel
					\end{description}
				}
				\item {Organisation et gestion de l'évènement \textit{in-situ}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Initiateur} % Affiliation/role
    {Sample.Cat} % Organization/group
		{Le Mans, FR --- Sheffield, UK} % Location
    {Déc. 2015 --} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Projet d'analyse des flux de médias sociaux suite à des crises sociales.}
				\item {Projet Mixte : analyse statistique, \textit{machine learning}, sociologie}
				\item {Plusieurs conférences :\begin{itemize}
						\item HAUMTalks \#3 -- \textit{\#ParisAttacks : A pretext to sentiment analysis on social media (fr)}
						\item PSES-HSF 2016 -- \textit{Comment Twitter reflète les sentiments d'une population en état de choc ?}
				\end{itemize}}
				\item {Mise en oeuvre de techniques de récupération, de stockage et d'analyse de grands jeux de données}
				\item {Site: \href{https://sample.cat}{sample.cat}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
